====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Plaçant le périmètre d ' agglomération à un nouvel ordre de grandeur , par l ' adjonction d ' un millier de kilomètres carrés au périmètre existant , organisant des " zones d ' accompagnement " de faible densité de population dans des sites favorables hors de ce périmètre lui-même , prévoyant des centres urbains nouveaux à une dimension qui permette de faire leur place aux équipements de loisir , le schéma directeur apporte l ' espace .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

